參加一個志願者假期，幫助撫養從被帶到該中心的廢棄蛋中孵化出來的小企鵝。 當旅行歸來時，你的指南|Daniel Malloy | 2020年12月27日|Ozy 
 巴布亞企鵝會過得很好，而Adèlies將大部分消失。 南極洲的綠化-第90期:一些綠色|Marissa Grunes | 2020年10月7日|鸚鵡螺 
 巴布亞企鵝和帽帶企鵝就是一個很好的例子。 南極洲的綠化-第90期:一些綠色|Marissa Grunes | 2020年10月7日|鸚鵡螺 
 他說:“我們不是給每隻企鵝稱重，而是同時給25000只企鵝稱重。” 《企鵝的數學》|蘇珊·達戈斯蒂諾| 2020年8月17日|《量子雜誌 
 Zitterbart的團隊最近發現了導致企鵝擠在一起的條件，他們正在研究企鵝的數學行為可能揭示了隨著時間的推移群體健康的秘密。 《企鵝的數學》|蘇珊·達戈斯蒂諾| 2020年8月17日|《量子雜誌 
 由企鵝集團(美國)有限責任公司的成員企鵝出版社安排轉載，企鵝蘭登書屋公司。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 由克拉克森·波特/出版社出版，企鵝蘭登書屋有限責任公司的一個部門。製作這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在整個20世紀，一向警惕的新聞界對這種企鵝進行了大量正面報道。 可愛的“馬達加斯加”企鵝在現實生活中會強姦和折磨|Asawin Suebsaeng | 2014年11月26日|每日野獸 
 《每日野獸》辦公室的裁決明確而有力:企鵝，企鵝，企鵝。 《Monty The Penguin》如何贏得聖誕節:英國史詩般的情感廣告|Tim Teeman | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 男孩感到被拒絕和困惑，然後想到了一個聖誕節早晨的解決方案，為他的企鵝送一個企鵝伴侶。 《Monty The Penguin》如何贏得聖誕節:英國史詩般的情感廣告|Tim Teeman | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 在北側的山脊上，在冰足的前面，有大片的淡黃色斑塊，標誌著企鵝的棲息地。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 10月12日下午晚些時候，第一隻企鵝頂著70英里的大風搖搖擺擺地爬上了冰腳。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 21日，一隻帝企鵝降落在港口的冰面上，11月初，又有兩隻被捕獲。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 一隻阿德利企鵝正用它的胸部從北方滑過來，突然從雪橇後面傳來一聲響亮的呱呱叫，使我們大吃一驚。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 企鵝角以東有一個海灣，海岸從這裡向東南方向延伸。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森